賭波輸到一蚊都冇……

身上突然冇哂錢，好無好全感…………

無知少年

本來無一物....
咁諗係咪好D

Bro 係唔係一口路都有賭嘅習慣架?
依加你嘅情況點呀?

唯有冬茹囉。